一句野解釋晒點解場運動會輸

簡單一個道理: input不變只會得同樣output
如果以前用過方法失效，你可能會試多幾次，如果都係唔得，你會放棄，因為你知道唔作出改變既話試一千次都只會出同一結果

孫子兵法: "凡戰者，以正合，以奇勝"
你諗下7.1個戰既贏，有和理非大遊行(正)，再有勇武突襲立法會(奇)
再諗下過去幾個月，係日常遊行(正)，我地穿插咗太空館雷射節/人鏈/各區開花/商場唱歌(奇)，其實係拎晒士氣+新聞曝光。

場運動走到今日，輸唔係因為港豬無三罷，三罷/和你塞/流血革命/殺狗只係正既升級，依幾招搵個無腦無思考既人都識得講"下一步係三罷"。
奇其實先係我地要重視同多諗既位，input易變既正正係奇依一部份，但睇得出大家已經無晒心機去諗，只係識複製舊招，人鏈得咗就瘋狂人鏈。
雷射節/人鏈/商場唱歌之所以比人屌嘉年華，有個原因係大家知道人惰性，舊招work就唔想再進步，沉迷係商場唱歌自然變嘉年華，但你只係唱幾次其實係唔會發生嘉年華。

咁你可能問要點做先贏，我認為一定要發揮香港人既創意，係咁壓抑既社會環境堅持思考，不停諗新idea拋出黎，再由群眾討論+完善

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

正奇就好似和勇，大家諗下過去我地贏既位有咩正奇既相輔相成

暫時肯升級只有一少部分人，短期內要最少心態上要改變，唔係的話只有一直持續依家個局面落去（今時今日和平遊行政府只會當你係lulu）

咁即係"正"依個位我地唔洗變住，要花多少少功夫點樣"奇"到

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

收皮la,鍵盤戰士

只要有新變化 新活動 咁先可以帶番起個運動熱潮

愛因斯坦："你不要渴望用相同的想法和做法來得到不同的結果！"

先唔評論樓主係唔係鍵盤戰士，做過前戰都知由以前防守到打狗救人，再到神獸出現、裝修，都係慢慢轉變，但無奈的係時間愈長，對我地愈不利

"正"方面，既然肯升級只有一少部分人，時機未到，咁我地就要係"奇"到做新野

一個簡單道理，但大家都唔明，只係將失敗100%推比港豬唔肯升級

無錯商場合唱同人鏈係拉長咗和理非熱度

而家要有樣新嘢去延續

無錯，求marketing/搞campagin既手足出手
我地唔係專長，只能係屋企諗on9 idea

兵者 詭道也
抗爭者無大台 動員能力唔及港鐵
你點實則虛之 虛則實之 人地舒舒服服坐係差館 寧願被動d 睇定先出動 用時間換安全

除咗遍地開花 同埋5分鐘內hit and run
好難有計謀用得上係大型既晒馬示威上面

唔係冇道理
但可唔可以正能量少少

做咗標題黨, sorry

計謀都可以用於和理非活動，諗到太空館雷射節/人鏈/商場唱歌等活動，已經好有用

唔緊要
運動需要多啲正能量

做咩拉我

睇完個標題就知內文唔洗睇
拉

x你睇下成個連登
啲comment就係得啲push
毫無討論風氣
點樣有新思想呀???
計我話我哋不如整個辯論大會
邀請前線警員同前線手足一齊討論
仲好過個林鄭2.0啦

拉

提住自己要諗新野就得，唔好好似班狗只係識得打交

點解要拉先?

啲comment就係得啲push<-----真

推

推爆

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

其實搵黃絲識寫遊戲程式既整隻game似Pokemon go咁要出街玩，每日set個boss集中係一個區，每日唔同區，咁就和理非都有正當理由出黎

未輸解釋啲乜 拉

一個由和理非變成前線嘅前線想講，前線真係越來越少人，唔明點解有批人唔肯企咗出來先... 因為出咗來之後係會自動慢慢進化...

另外 前線想講和理非活動（摺紙個堆）係可以比勇武抖下，但而家根本係唔balance。運動要贏根本係要做實事，勇武、前線講出來又要比和理非屌。

前線警員同前線手足辯論大會 = 林鄭立即驚死
可以等民賤聯B隊手足，扮野想幫手搞對話，止暴制亂

利申:大家唔好怕idea on9, 拋出黎討論咗先, 最多係被網絡上既陌生人屌2下

唔好再要求手足上前線
我哋仲有好多手法可以做
其實文宣真係好簡單
派下傳單同人吹下水
都可以好有貢獻

我係寫"運動會輸"而唔係"運動輸咗"

輸你媽媽

先禮後兵，

首先多謝巴打你花心機諗理論，呢個時候的確需要有多啲分析

然後就係

屌其實你打咁多理論冇人會care,冇人會睇得明
你直接分析-->結論，諗埋有咩下一步啦屌

而家啲人只會睇第一頁冇人會睇到你嗰個comment呀
收皮啦無國界儒生

"運動會輸"唔係"運動輸咗"呀, 標題都唔睇清楚

需要正能量
拉

冇錯，香港人要動動腦筋諗諗新既抗爭/集氣活動

文宣係副線 行動係主線。 身邊有幾個前線fd都開始對於越來越少人開始心淡， 因為始終和理非係佔一大數，其實文宣等工作已經夠人做。相反前線冇人，就算你再搞幾多文宣都好，都已經再冇用。

我自認未諗到，但係我想提住大家要多思考新招數
如果大家希望唔諗野唔思考，等民主自由係天跌比我地，咁同班狗唔想用腦 跟order打人就想拎十萬一個月係無分別

"正"面前線好多心淡既手足，所以"奇"面要諗諗佢炒番個熱度

9.8美領何嘗不是奇擊

呢下叫「tactical freeze」

自己Google咩意思，所有運動都有呢個位

總之下次標題唔好放負
不過你講既野我覺得ok, 不斷變陣先會贏

有撚負能量 成個PO係提住大家要點做, 我又無話場運動輸咗

咁你有咩建議... 大家依家都諗唔到有咩突破

巴打講得幾好 唯一會俾人屌就係個標題

開個post 集中討論，得唔得？

唔想推呢個標題

我如果寫"運動輸咗"就梗係放負啦，但架陣我提大家運動會輸，要重新思考去贏而已

我有建議

係名店門口，拍鳩低出入名店個啲 大陸人個樣

所以真係要不分和勇

Your mom will died.

巴打有料
咁我會想大家通過新活動盡快突破個freeze，帶番郁場運動

你覺得我哋嘅行動要去到乜程度先會成功?
要幾多個勇武抗巴絲打先夠?
事實就係唔係個個人都可以完全好似顏回咁生活吖嘛
帶口罩日日返工返學呢個零成本運動都冇人做
我哋真係有咁多和理非咩?

明白。 而家和理非活動真係keep住重覆同太多 而家休息咁耐 我叫人focus返係行動上 點知比和理非屌

行坐企 唱歌 其實無用

火魔 裝修 和理非唔做

不如搵個方法，釋放和理非力量

你覺得我哋可唔可以重從警察玩微博一方面入手呢?
其實佢哋用微博係代表著啲咩呢?
係咪警察都有弱點呢?
係咪一定要前線先可以打得贏警察呢?

同意！我個on 9 腦只諗到會唔會有好似冰桶challenge 果d campaign?

帶mask campaign?

跟住就打鳩佢哋?

唔一定針對警察

以經濟攬炒方向黎諗

即係玩網絡戰？

我地都有個類似冰桶challenge既，咪就係金聖義蓋左眼自拍個單野，好可惜係竟然要由一個韓國人幫我地諗到可以用ig玩左眼自拍spread news

唔洗，我地要用白色恐佈，大陸佬好多貪污。同埋就算無貪污，出入名店，你都唔想比人影到大頭。

只要有人做呢樣嘢，放大啲文宣，等大陸知會比人影，自然唔想黎。

其實整個萬人維園面具創作節都得

我自己都諗唔到d咩 0流血既突破方法
依家重點衰input

咁樣、就唔洗下下出幾萬人去廣東道光復

兩個黑衫影， 約幾個大隻朋友係附近做保鏢，以防萬一就得。

你覺得經濟攬炒會有市民認同?
如何攬炒而不失霸氣?

警察都係人
佢哋根本好想有人認同佢

用土地查冊，起鳩晒大陸業主底有無得諗？

其實佢地玩微博，應該係高層見到士氣好低，諗到依招幫班狗搵人認同佢地

你諗下我哋連起咗底嘅立法會議員嘅屋企都乜事都冇啦

你老母就輸
又失敗主義post

我自己覺得太多聲音社會同國際消化左
美國佬又唔能夠指意晒佢
攞返中華民國出黎講係社會新聲音

運動會輸 =/= 運動輸左

大陸業主未必係咁諗，只要揚開左，佢地有白色恐佈，可能就唔會黎買。或者知道佢地非常不受歡迎

好老實講如果香港搞革命
香港個水庫只可以回維持30日嘅水量
而我哋仲要面對黃埔軍校嘅威脅
根本有冇去抗真係一件好難成功嘅事
我哋一啖打到警察真係會有解放軍
呢個攬炒你真係接受咩
咁你嘅子孫一生都唔會有自由

呢個就係冇大檯嘅好處同壞處
係無可避免
你只可以接受佢

Push

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

標題要改善

運動會輸 唔等於 運動輸左

唔完美 可接受 但要改善

武力太懸殊
其實好難怪上唔到
盡力啦

武力懸殊咪唔好武力玩
係其他"奇"既方面諗新野

原來輸左 咁唔出了

要加把勁

nba球迷大集會啦
仲諗咩
就星期二做
大和解

輸你老母

以正合：繼續大遊行，大集會，火魔法
以奇勝：瘋狂__狗

推 需要係諗野 唔係諗點輸法

搞個黨派，同中共講林病係外國奸細，應承中共會撥亂反正，全力效忠中央，換取下屆特首俾黃色人入閘。

當選後清算警隊同獻世派，公屋限制2成俾新移民，其他俾哂香港出世既人，取消普教中，但係加國民教育科，其他野照舊，中港外資繼續齊齊搵錢。

---------------------------
唔work就搞方舟計畫

求下你，咪撚再做負面撚，你講建議還講建議唔好話咩會輸好冇

如果再無改變/突破，其實真係會輸

push

71係好示範，但因為個日到12點先驅散
你咁講其實冇得比
個陣有議員、有地鐵、扮空城
唔係次次咁好天時地利人和
況且，你覺得發生多幾次71就會贏啦咩？
同埋明明個標題就係寫「會輸」放負
諗清楚先出post啦

其實樓主都講得有道理 都見到有唔少巴打比咗idea
但昵類標題真係睇見都忟
樓主有無諗過用第二個標題再開post比人討論？
我諗有啲人真係齋睇標題屌完就走/直接skip

運動會輸唔等於運動輸左，如果再無改變/突破，其實真係會輸

咁你都要講下有咩plan升級到架？
我地出曬腦力都諗唔到

同外國人分享一下interesting cls應對方法，都呃到like la

同意既
創意 新鮮感..
就算裝修都可以
好似今日有水泥佬封中銀咁
標語 塗鴉 裝扮和理非又可以做
不斷發掘新職業..
憤怒係需要但中間穿插啲膠野
俾返少少歡樂先可以行得更遠

推
另外，唔完都要多謝對家每一次犯錯。我地要把握每個對手既錯處去追擊。
最新既犯錯就外國言論自由
NBA, Blitzchung, South Park
大家未諗到奇招就要繼續煲大佢。

孫子兵法

推, 時代革命

PUSHHHH

入黎望一望 拋下貨或者俾下意見

睇下拎唔拎到「奇」既靈感

歡迎大家自行用入面既idea做搞手

收集有創意有噱頭既和理非活動

創意救港!

某程度上
裝修都係奇招

班垃圾中資奶共狗無諗過大家真係扑爆佢門市
可謂攻其不備

不過近排見到啲濕鳩中資銀行開始加固+cctv
再裝修就要改變做法

水泥炒車呀

出過post講野 啲藍絲真係好難頂

三罷奇招 朝早裝修黨鐵 加封rb直接三罷左

幫你推

垃圾post
國際打到嘭嘭聲
成日幫自己set deadline幾時贏幾時輸
有咩仗係一日就打完?
就係是但一邊陷家產個陣
無心理準備打長期戰就收皮啦

關咩事...
出師無名 再奇嘅計謀都無用啦
今日個遊行係反蒙面法
完全同今個星期嘅核彈脫節

哩個都唔錯 但成本（時間、人力）好高
同埋可能會好快俾人cum

我覺得直接用返Pokemon go都得

運動會輸唔等於運動輸左

同意 一招最多用一兩次 多左都無意思

朝早rb???
遊行？

又炒 ？我dllm sorry

日期：13-10
時間：1300
地點：各區位置商場（睇圖）#黃藍紅黑大行動
裝備：全黑全彩各一套，各人長遮一把
基本職業要求：街坊、哨兵、裝修師、結界師
到時可能有彩蛋行動，詳細請睇圖

Suck channel:

眾籌可以做好多野
買隊勁嘢又得
沽空美心又得
每日英美頭版都得

可以幫手俾下意見 睇下有冇覺得邊d idea幾好 又或者可以點改善

推 同意，要不斷創新

你個標題改一改

以一句作結，窮則變，變則通。
生命會自己找到出路

如果改做"一句野解釋晒點贏場運動"，全部人會入黎支持，咁其實都顯示手足情緒問題漫延到lihkg

請大家堅守手足間嘅約定 一定要贏 然後煲底相擁

輸你老母咩傻hi

運動會輸唔等於運動輸左 你識唔識中文

其實我覺得 可能其中一個原因係
好多人想像唔到勇武又點

無可否認612好成功 因為我地有目標 就係要阻止二讀三讀 我地知道有咩要做 做嚟仲乜
所以好多人都願意出嚟

但係以家嘅遊行 勇武出去好似淨係去送頭咁
企前線就係捱打捱彈 前線推進又推唔到幾多
遊行路線又行唔到 狗有晒佈防

如果我地搵一次 有一個好明確嘅目標同目的要達成
我覺得一定有好多人願意企上前

因為以家每次都一模一樣
個意義唔太明確 好難號召到新嘅人上前

整體活動層面 一早已經拉鋸跟 互相消耗
都係果句 無大台 要靠群眾自發 好難有咩策略

你點轉模式 其實都係試探跟邊樣對自己既利益/敵方損耗最大化
罷工試過唔work / 唔啱時候咪唔好再做
太空館/人鏈根本係圍爐 頂多係比料做文宣
一個月前商場巡遊 根本無解 應該用黎個做起點call人 再遍地開花

搞個 stand w morey cup la ... 唔知係咪有人搞緊

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

奇招邊係咁易諗到
連登仔嘅創意係勁啫

宿舍？

你啲標題可唔可以唔好起到咁衰

這是鬼

你係咪除左個輸字唔識用其他中文？
呢度已經屌過好多次唔好放負能量

如果改做"一句野解釋晒點贏場運動"，全部人一面倒入黎支持，其實依個現象又係唔係反映左D問題?

輸乜撚嘢呀我哋都未完

推推推推推

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

你篇文兩個字就夠
創意

Well say

要推

既然有齊保皇黨、高官嘅住址
每個禮拜參觀一下又好唔好??

平時可以一人一封信寄去問候佢地

推
不割 不分化 不指責
光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力!

有個post 傾和理非新奇行動